其實大波真係好麻煩

個胸大到不停壓住個keyborrmjdndbncncjdjskkaoaojsjwkwok...
唉，又壓到啦。
字都打唔煙地活起來己博

女乳症係咪有得醫？

下次試下咁放

有無絲打有同感

我覺得無胸着衫好睇d囉~

又多件假膠

有無絲打入黎一齊分享下

男人老狗有對肥仔波又真係慘D既

Yes我都覺會員大波小爾好煩膠

死肥婆

條j太大，好重

巴打我地絲打出街會比人狂望住

我都覺 我都有大波煩惱

Sis

我巴打sor